# Merge Request

# Formato do título:

Use o formato:

    grp X: descrição

Onde:

    * X é o número do seu grupo, e
    * descrição é uma breve explicação do conteúdo do _merge request_

# Conteúdo do commit:

Lembre-se de seguir estas recomendações:

    * Discuta nos _issues_ antes de fazer um _merge request_
        - Explique a *API*
        - Descreva a funcionalidade que você espera codificar
    * Faça _merge requests_ pequenos
        - Faça em doses homeopáticas
        - Resolva um problema de cada vez
        - Não misture ideias diferentes
        - Não altere o que não precisa (mesmo que seja algo que está errado! Use outro commit e outro _merge request_ para corrigir o erro)

Boas contribuições!

